Nutanix
ตัว
Xpress
เซิร์ฟเวอร์
Hyperconverged
รุ่น
ราคา
สำหรับ
ธุรกิจ
ขนาด
กลาง
Nutanix
ผู้ผลิต
เซิร์ฟเวอร์
แนว
คิด
ใหม่
hyperconverged
อ่าน
บท
สัมภาษณ์
Blognone
ตัว
เซิร์ฟเวอร์
รุ่น
ใหม่
NutanixXpress
ราคา
ราคา
ชุด
ฮาร์ดแวร์
34
โหน
ด
ซัพ
พอร์ต
3
ปี
ต่ำ
25000
ดอลลาร์
เหมาะ
สำหรับ
ธุรกิจ
SME
จุดขาย
ราคา
ง่าย
ติดตั้ง
ใช้เวลา
น้อย
60
นาที
รัน
งาน
ฮาร์ดแวร์
NutanixXpress
รหัส
SX
1065
ใช้
ซีพียู
IntelXeonE
5
v
4
Broadwell
เลือก
รุ่น
ย่อย
หน่วยความจำ
สูงสุด
512
GB
ใส่
ส
ตอ
เรจ
สูงสุด
6
TB
โหน
ดสเปก
ละเอียด
ฝั่ง
ซอฟต์แวร์
ใช้
ซอฟต์แวร์
เวอร์ชัน
Xpress
ปรับ
ลด
สามารถ
ออกแบบ
เหมาะ
SME
รองรับ
virtualizationhypervisor
ยี่ห้อ
AHV
Nutanix
VMwareESXi
HyperV
สินค้า
ขาย
เดือน
กรกฎาคม
2016
ที่มา
NutanixDataCenterKnowledge

